GME 羸左D錢，想回饋下game界

放心唔係回比你，係想課落youtuber/twitch到
暫時心目中個plan係:
1. 想課10000sub以下，1 月前有10段片以上既youtuber/twitcher
2. 暫時心目中個名額係20個，每個100鎂/20sub
3. 當然要講廣東話

有咩意見/想自薦可以email
metal_bar(at)

太多名可能要抽籤
依家想收下名先，但唔好比錢我，呢D野自己做啦

等疫情完咗去GameStop派錢好過啦

捐個少少錢，搞東搞西，又自薦，又乜7抽籤

人地疊埋心水準備做youtube界幣少架啦

唔洗Email啦，俾埋link呢位善長

done and subbed

日日直播7、8個鐘
我估應該係「香港遊戲直播時數最多」嘅台

等同話想支持作者但係捐佢啲書俾圖書館任人免費睇

送PS5啦

力推玖零重工！！！

開咗個channel成年幾，真係默默耕耘
唔似其他youtuber係咁搏出位
或者為咗賺多啲錢就瘋狂出低質速食片
啲片下下都成個鐘長，做足哂功課 feel到好有心！

希望樓主發咗達打賞下畀佢哋！

唔推介特定頻道
樓主可以試下分7日夜晚響Twtich 搵"中文(粵語)"依個tag
入面有好多香港人直播主

真係收到100 鎂
多謝支持

笑撚死，以為自己好有錢咁